招pro club 孤兒仔

隊波於d1~d2 浮沉 輕鬆打 想招防中同後防隊友
(防中如果多人時客串下後防）多少有d 波底 希望長夾 大家一齊玩 唔好成日轉隊（至少吹雞都識返來）
通常weekend 夜晚開波2230~0300
weekday 一兩日左右（上班族）2230~1230(大約）

總之開心足球 閒時換下位踢下都冇所謂

想搵隊長踢 又唔介意戰績就來啦

有兩個，ok?